想同另一半講嘅說話

各位巴絲有咩想同另一半講，可以係度抒發下，或者大家集氣鼓勵下你勇敢啲講

我想同我另一半表白
我地一齊咗就快一年啦
呢大半年裏面
我用一星期感受咗你有限嘅熱情
你畀我第一次感受到戀愛嘅甜蜜
雖然之後有3-4成都係無止境嘅哨煙同眼淚
但多得自認自私嘅你一次次遷就
先可以你一步我一步咁行到而家
大家先可以行到而家

多謝你原諒咁煩嘅我
多謝你冇輕易放開我放鬆咗嘅手
多謝你為我做嘅一切

雖然冇一開始咁開心
但之後總係歡笑多於淚水
正因為難過百倍 所以先開心百倍
除咗你
其他人我都唔需要
哪怕你帶來再多心痛
我都只想要你

因為
我愛你

下面大家就自己發揮啦

講好嘅壞嘅
決定唔到講唔講嘅
或者係對未來嗰個
都可以大家share下

乜都唔講就請我食腐皮

幾時先學識唔再講大話

親愛的另一半：

你幾時先出現？？

佢知你知?
如果佢唔知
拎出嚟好好溝通下好似好啲
可能全部都係誤會呢

可能一直係你身邊呢
又或者擴闊下自己社交圈子先
會快啲遇到
試下參加多啲活動同揾多啲興趣

我同佢都係識咗一年幾先
去完一次團隊旅行先突然有feel

大家都知 有埋證據
佢就係唔肯認 寧願扮唔知扮唔記得繼續講大話

對住個成日講大話嘅另一半真係好辛苦
我覺得係一段關係裏面坦誠好重要
如果佢都成日講大話，我諗我都接受唔到

咁你有冇打算分手?
佢又會唔會真係唔記得?

好浪漫

可能你遲下仲浪漫